呼籲響喉撚去黃大仙狗屋企樓下響喉車聚

會有人住喎

召喚用風鞍既大車 呠到佢地仆街

貨車 旅遊巴

難得響喉post無負皮

有冇人有啲anti lag車 可以去個邊試下車

i30N
全原裝呀阿蛇

I30N 都唔係anti lag
我講緊係呢啲

個到係紀律部隊宿舍，入面有消防人員家屬
唔好影響埋佢地

26 4缸聲得唔得？

入面有消防同海關住。。琴晚落黎果d好多係休班狗

26先好 又嘈又易走佬

淨係搞狗屋囉，大把淨係住狗

直出喉

支持 有冇tg group

想響安

師兄有興趣一齊出車傾下車經嗎？

正皮支持

其他紀律部隊要屌就屌班狗 on99連累全家

睇你個名 你應該第一個俾人勾

Team kill率太大
你估你d音波好似光纖咁直入宿舍？
係成個區咁擴散

搵d單位出黎幫手叫下外賣咪算

之後就會有藍絲話有人開槍😂😂

支持去順利呠

叫佢地篤一篤灰先講啦